劏房戶有無多到普通話鄰居？

住酒店又貴
時鐘酒店 應該都full同隔音 唔知鄰舍乜水

住劏房既你小心，肺蝗住你隔離就真係等中毒，死

淑女 is ok

屯天元以家大把

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務